ig 摯友功能係咪取消咗?

搵來搵去都搵唔到

係咪未更新咋

有啲相淨係想畀個別幾個人睇

因為你冇朋友

炮友功能仲係到